「連登紅色警報」咪撚再話休息停黎明行動同大學休戰

你地係咪唔撚記得左一停又開始大搜捕呀
要停就撐到我地撐唔到為止
唔好再講話我地要停戰
我地同對家係不平等力量
停左我地手足就會全部比人搵鳩曬

屌你老母停戰撚

根本靠各大學吸左火力, 其他地方先有餘力開花

成班3毛吹風 仲有人信 痴撚線

推

打緊仗叫停會係咩人？ 自己諗下喇

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

休息撚之前中過伏都仲有人再信 冇腦就唔好上連登喇 出去睇返新聞

push

對家根本學緊日本抗爭咁，等你地自滅，唔休息只"叫"人衝可以做到幾多次，一鼓作氣你識吧，一口氣用晒佢就一定會歇，be water，這個做完咪再試其他

屌你老母停戰撚
你好似調轉左黎講
我地而家係work緊

NO

Work就繼續用同進化

既然大家發現咗警察係唔敢攻打大學校園的話，建議大家以大學為據點，除出入口負責防守手足外，請立即組係成遊擊隊，佔領道路以及攻堅周邊政府部門，將大學要塞無限伸展:
1.中大、教大：吐露港公路、大學站路軌
2.理大：紅隧、紅磡站、柯士甸道、漆咸道南、加士居道、公主道
3.城大、浸大：獅隧、窩打老道、九龍塘站、又一城
4.港大：山道天橋、干諾道西、中聯辦、西營盤站、香港站、堅尼地城站
5.嶺大：屯門公路、兆康站
6.恒大: 大老山隧道

當然唔少得搵仔啦，大家好耐冇搵仔，成頭家散晒喇！

講白啲啲:
你唔係哈利波特啊，唔好再妄想會有佛地魔攻城喇！
出去佔路，佔完後砌磚封路起城堡，慢慢推出去。
比人攻就退番入城堡，唔好送頭。
係打就快，民氣一散你哋就仆街死！

休息撚真係好閪煩，攰咪自己休息
拉人落水係驚有罪惡感?
覺得自己做唔夠定三毛?
Twitter, FB, TVB, 文宣做左未?
吔屎啦

呢家係作戰狀態